［721］點解會無人SPREAD開呢張圖？

除左隔離POST張濕鳩狗證之外，
呢張圖唔係仲明顯咩？

（1/4）

（2/4）

（3/4）

（4/4）

呢隻PR沙展狗分分鐘就係凰攸北街拎住張證通街走果隻

越揭越多屎